撈麵跟果碗湯到底有咩用？

頭先去左茶記，諗左陣就叫左個撈麵。
個撈麵旁邊就跟左碗湯，之後我食完個撈麵就想試下飲個湯啦，點知個湯比較鹹，我飲左一啖就無飲，埋單走人。
想問下果碗湯其實係要黎做咩架？

噴伙記

飲

一乾三濕

又黎一乾三濕

睇你食緊嗰陣想唔想轉湯麵

呢個係舊時廣東人既傳統
以前d面店講既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「hi! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「hi! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你